\section{Logowanie}
W celu zalogowania się do systemu, użytkownik zobligowany jest podać adres RPC uruchomionego wcześniej węzła Ethereum, co przedstawia rys. \ref{login}. Węzeł ten będzie odpowiedzialny za przetwarzanie wszystkich żądań użytkownika. Do autoryzacji użytkownika potrzebny jest klucz prywatny konta, z którego chce korzystać, albo 12 wyrazowy mnemonik, za pomocą którego system będzie w stanie powiązać użytkownika z jego kontem.

\vspace*{2cm}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/login.png}
        \caption{Ekran logowania}
        \label{login}
    \end{center}
\end{figure}
\vspace*{2cm}